「高度評價」茶餐廳嗰班深藍廢老，今朝淆曬底，聲都唔敢聲。

事件事係咁嘅， 今朝我返工前一如往常去茶餐廳叫咗杯凍檸水加沙爹牛肉通。
同啲阿伯一齊睇tvb新聞， 平時朝早多多嘢講， 今朝見到佢望住TVB班後生仔打北角福建佬打得咁勇， 望見佢擘大口得個窿個樣真係好好笑。

冇幾耐，隔離枱坐住班廿零歲嘅後生仔， 平時朝朝早喺茶餐廳屌後生仔嘅佢，完全唔敢出聲， 睇得出個樣仲帶幾分恐懼。驚自己口多身賤。

今朝唔使聽嗰幾個藍絲阿叔喺度鳩噏。真係屙篤尿都爽過人。

對於尋晚私了福建幫嘅兄弟， 我鳩硬冇親戚對你哋送上極高度嘅評價！

估唔到tvb播呢段片變咗助攻。
依街邊家班老嘢，驚鳩噏畀後生仔打到七個一皮 。 好多藍絲廢老都驚表達咗自己立場之後會畀人清算，伏擊。

依家若果有兄弟出藍絲蓮花如來觀音文宣可以試下針對呢一點。
叫班改造唔到既深藍既出少句聲， 教佢咩叫口多身賤， 唔好亂認，閒事莫理等等。

你點影的

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

鳩蛇晚安！！

Good evening sir

yes sir

你點知的

sir

Sir!

Sir!啱啱開完記招咁快又開工

Good Evening Sir

差館canteen都有阿伯?

痴線快到

On9 sir

巴打快過呂麗乳搖巴

Good evening sir!

good evening sir

sir！！！！！！

Gooood evening sir!

你點知的sir

阿蛇尋日OT成點

good. evening sir

張相點影的？

鳩蛇鐘意飲凍撚水？

太多人關注鳩sir了 永遠做唔到第一個留言

Sir Good Evening Sir ! 阿蛇咁得閒去食早餐？

Good evening sir
你點影的

yes sir!

推

鳩硬SIR仲咁夠薑食街外野?

Afternoon sir

Hi sir

收皮啦鳩蛇

morning sir

我都話我唔係

鳩蛇，你好

次次都做唔到第一個講 你點影的

sir yes sir

鳩sir乜咁鍾意飲撚水

Thank you Sir

鳩Sir 你好

sir ！掛住venus了 有無update？

morning sir...有無料爆

good afternoon sir !

問你點影

Good evening 鳩蛇

鳩sir 啱啱落更？

呀sir 你掉左個腦

Good evening Sir! 你啲夥計臥底點解係咁掟汽油彈？
勞資糾紛？

為所有勇武/私了獻上無上敬意

Btw你點影

good evening 蛇！

鳩sir!
屌真係好好笑
你班友仔

開個post 3分鐘就上到熱門
你點影的

張相你點影架？

點影

Ok sir

Sir

Venus條臭雞好正

藍絲令到好多職業有白色恐怖，唔敢表明自己係反送中

勇武要令藍絲都有白色恐怖，唔敢出聲亂屌

阿sir晚安！

鳩蛇點解釋

Morning sir venus點？

其實唔係咁值得開心
因為「私了」係黑社會既處事手法
我唔係怪前線，亦贊成自衛
但係香港要走到呢一步，真係好 L 悲
唔值得大事慶祝

Sir this way
Btw你黑影的

屌你收聲啦 等比人清算啦傻仔

Good evening sir!!

鳩硬sir, 你唔好引鳩我地打廢老跟住衝出黎捉我地啦, 我地係唔會驚嫁

推倒鳩硬sir解釋

講真 mon post 藍絲唔好再出黎啦
玩唔過啊

你點影的？

Morning sir

鳩蛇自己驚唔驚豬呀

鳩蛇你嗌凍檸水好危險wor

你點影的
好快你會見到你啲同事擘大口得個窿個樣

鳩sir俾張相來 等大家去恥笑佢地

晚安長官！

你個名

黑警死全家

係嘅9蛇

Yes sir

黑警全家慘死

Good evening, sir!

黑警生仔賣屎忽

鳩蛇你好！

good evening sir 你點影的

黑警生女無屎忽

到底全盛時期嘅棋靈王癲d定鳩蛇癲d

鳩sir平時係邊間食開早餐 想黎搵你食早餐

Good evening sir!
你點影的

阿SIR 你杯凍撚水

間茶餐廳係咪係警署入面?

Thank you sir

Sir, 你尋日有冇OT

阿sir唔好再偷影啦

你今朝間餐廳 d 廢老應該全部都係你長官黎

9 Sir會唔會約伙記同班福建幫聯誼
交流襲擊市民心得？

黑警老母爛閪死

Sorry sir 唔清楚sir

點解死都唔答你點影

黑警鳩

阿sir去開邊間冰室?

你點影的 ？ 鳩硬sir

鳩sir good evening

若果交畀警察冇撚用嘅話，私了是其中一個 冇辦法之中嘅辦法

仲幫襯 ? 一陣加你料呀

ok sir thank you sir good bye sir

硬鳩sir

晚安 sir

Good evening sir, 你點影的？
請善用不推文回覆

唔係

Sir咁得閒開 po呀

敵人讚好的我們便要反對

後生仔好嘢

sir!

鳩sir今日唔洗翻工？

Yes sir! Thank you sir!
鳩sir 你去開邊間茶記，好想見下你

SIR this way

sir 你d文彩唔差、做狗實在太浪費

Thank you sir!

鳩sir! d 雞肉刺生飯好唔好食呀? Sir!

死差佬

上左熱門

Goofs evening sir

鳩sir如果第日係你拉我 可唔可以唔好打面 要搵食啊

Sir
你點影的

換個Ac啦

good evening sir！

evening sir!去開邊間食等連登仔女同阿蛇交流下

Attention!
你點影的

好撚正

第一我唔係警察，
第二， 我唔會打手足

快1秒

繼續鞭

係咩， 我嗰邊同你完全相反喎。
你試下坐一枱後生仔喺隔離睇下佢哋夠唔夠膽

Good night sir

隔離班後生驚俾你打咋下話阿sir

你杯L水有無怪味

Good day, sir!

返工？返邊間差館？

Yes Sir!

你點痾的

今次鳩蛇講得啱，出面有啲藍絲廢佬已經被嚇驚
手足今次真係做得好好

Sir!!!

阿sir我懷疑你帶隊打藍絲架喎
咁搏做咩?搏紮呀?

仆街了, 敵人（鳩蛇）讚成了

Good evening sir !

阿sir你想表達d咩？
btw你點影的

咪玩啦我都唔係敵人

你d手足做架wor

Good morning sir

鳩sir唔驚有凍撚水?

Good evening 蛇

警署canteen 都唔敢出聲？

係社會逼到香港人咁

係班警狗完全偏私變成咁

鳩蛇咁鐘意影相 又影下啲廢老俾大家開心下嘛

Gd evening 蛇

狙擊手都上唔到頭 #5

GOOD Evening SIR

魯蛇晚安！

Good evening, Sir!

good evening 鳩sir

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Push

good evening

躝啦，有人唔做係要做狗

牙蛇你咩pose 嫁
咁得閒都有

文宣組

Good evening Sir

thank u sir!

sir, thia way--> hell

啊sir，我想問下你係唔係員佐級？

鳩硬sir 又呃ot?

鳩sir 你好

sir 屌你老母 sir

Good evening Sir!

今朝事 6pm post都幾忙下

竟然第22個留言先有張圖

驚唔驚變燒狗？

嗰啲人冇得救, 豬嚟

鳩硬蛇 比兩個方法你洗白

你係阿蛇嘅 快d講佢地有咩部署
你唔係阿蛇嘅 就解釋下你點影的

見到鳩蛇個名就知可以負皮上一頁了

sor慢左

咁都敢飲凍撚水

鳩蛇回頭是岸
做火影好過做狗啦

鳩蛇老婆好多水

凍檸水定凍撚水啊鳩sir

死黑警

Good evening 蛇！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

good evening鳩sir

Good Night Sir！

鳩Sir咁得閒成日出post

睇到你開po 我就諗會唔會有人留你點影的
果然大家係唔會令我失望

打大力d

差館canteen有阿伯唔奇，可能係啲等退休傷心柴，奇就奇在canteen會有啲令佢有啲驚嘅廿幾歲後生仔，唔係都應該係自己狗咩？

good evening sir!

?

阿sir 又上黎鳩up ?

五大訴求

「你點影的」依句真係畫龍點睛

出黎隻揪ok?

其實佢真係唔係狗囉 都唔知啲人假膠笑鳩佢定係真心膠一定係咁樣自爆啦

不依戀群眾鬥群眾

Sir !

點解咁撚蠢不過你又係衰嘅 明知呢度咁多真心膠非常時期就唔好玩呢啲嘢啦

其實係班深藍出手先 我地先自衞還擊
唔好講到我地容納唔到異見咁 不嬲都話你有理據咪講 唔好陏手陏腳就得

午安！Sir

Good evening sir!!!

凍O水？

保安/清潔工？

sir休班時點解唔拉鳩d斬人廢老？

Hello sir 你點影的

扮乜撚嘢啫

收到wind鳩硬蛇係做狗屋EO

Evening sir！

thank you sir

岩呀，叫佢地收聲

有你第二句我都安心d

間茶餐廳咩區?

阿sir今日唔使OT就休息下啦

班藍畜一向怕死自私精...緊唔出聲啦

鳩蛇又呃OT呀

Evening sir!

終於有圖

鳩sir
salute!

鳩蛇唔驚飲凍撚水咩？？

到底幾時先答呢張相係點影

鳩sir好

收皮啦畜生

好撚故仔feel

零分重作

阿sir扮人開post啊？返狗竇食屎啦

阿sir收六點返屋企途中都想呃ot

呀sir收工喇又？

不推文啊
推鳩硬警員post做咩啊
推走曬有用post

黑警食早餐？

Good evening 鳩sir

就係入泥睇依句

Thank you Sir!

鳩硬sir！晚安！

Gooood evening sir!!!!!

係咪唔識用不推文function啊
鳩硬警員真係多謝曬你地
次次出post個個都幫手推

企直啲呀！

你點影架

幾時自拍張黎睇下～保證你下場好過福獨～Sir

不推文啊
連仔set 依個function你地唔識用？

Sir , this way

瞄準緊

原來老差骨係阿sir飯堂入面都會淆底

學到嘢了，Sir!
Thank you 鳩sir!

鳩硬sir

阿Sir今晚唔洗ot?

鳩sir尋日有冇份打岳義士

Good lights sir!

鳩硬sir！

Sir Good bye Sir

人民偶像9sir

阿蛇下次一齊除暴安良好唔好？

火影世界第一

Sir 今日使唔使OT

凍檸..水?!?!
鳩sir祝愈飲愈硬

泥你老母

言論自由都冇埋仲好似好威威咁
連登仔仲惡過共狗

警犬出沒注意

鳩sir杯水有無撚味

黎囉，sor9囉

Noted with thanks, Sir

sir 仲敢叫凍撚水咁勇嘅

鳩蛇你好

Good evening Sir
Thank you Sir!!!

阿sir你仲未仆街死咩

不是警呀

阿sir, 港警幾時會俾人全面取締呀？
尋日北角揸咪嘅都唔使點避忌講下廣東話咯，睇黎成隊港警都可以摺埋咯

鳩sir 好英勇

你準備好後路未呀sir，得返中國銀行擺錢

人型豬

good evening鳩蛇

hi sir

我解釋咗好多次唔係我影

good afternoon sir

阿sir係咪工作時間去飲茶

班廢老驚到瀨屎

個成本咁大,廢老打人前諗諗先

唔好老屈班手足無故無理走去打人，
只係被pro-chinazi嘅暴徒藍絲打，所以要自衛!
呀蛇，你俾人大聲啲對你講句嘢都即刻用警棍兜頭扑人
手足用的先係最低武力，作自衛

返狗屋前食茶餐廳D廢老
定狗屋入面canteen D阿sir怕左大家？

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。

支持私鳥！

大撚鑊
有鳩硬sir認證即係班狗想引我地私了

Good fucking sir!

閒事勿理！做港豬就啱

Good evening Sir !

私了係美國好正常,持槍國家的原則,就係自己保護自己

咁多正皮食撚左屎？
咁既文小學生都作到啦
btw收皮啦死黑警 你條女又幾多水喎

我答咗五千幾次啦

做乜唔去狗局canteen食

鳩sir salute

鳩蛇晚安

你點影的
good evening sir

好似以前耆靈王咁

呀sir又蛇王呀

up

中哂
公司d廢老今日都收哂皮

Gd night sir!

呀sir收皮

送上極高度嘅評價

冇是咁的

Good evening Sir!
你張相點影架？？？

你點影?

切入到重心。美國人好重視 the right to defense oneself。唔係就唔會攪槍械管制咁耐都唔成功

呀sir又夠鐘開工喇?

ching好快手

鳩蛇
你點影架？

鳩蛇，嘜又係你呀

yes sir！支持私了！

阿SIR咁識貨飲凍檸水呀

good morning sir

鳩硬蛇

鳩硬蛇有冇整你碌警棍佢嘆先

杯凍檸水好唔好飲

不推文啊
邊個推依個post我就屌曬你地老母
不推文
不推垃圾文
屌9佢ok
但開不推文啊

Thank you 鳩sir

爾可記乎

支持私了！

你講開我先覺，我頭先去元朗食開間食店午餐，見到兩個五六十歲老野，其中一個問遲來一個是否黃絲，佢回應：『我一定話自己黃絲，唔系一定俾人打死!』 連元朗圍頭藍屍都咁講，平時佢地圍埋坐不停鬧黃絲，經過尋日北角一役，連最惡區域之一元朗圍頭佬，都咁講證明係淆底了 !

私了

中國人根本上就係犯賤
邊個大聲就係邊個岩

收嗲啦 打埋你一修丫拿

9蛇好

Agree sir！

good night sir

負皮俾凍檸水，梗係飲凍檸茶

都講班藍絲冇腦
有米有月餅就出黎撐政府，倒蝕就會收聲

係，唔認俾人打

之前政府惡，依家班勝利球迷真係驚死到呢

hi sir gau

good morning sir!

鳩sir

Good afternoon sir!

個幾個後生係咪你d伙記

鳩蛇好野

pish

證據？

鳩硬sir
含撚啦你

瞄撚準未？

我自己都估唔到咁快

this way sir

食屎啦你，鳩硬

怨恨才同仇敵愾 香港會勇武起來

鳩蛇又出黎

每一次都要大大力打！將每一個搞絲都打！

鳩硬sir係咪做無間道

好撚難㗎 班人同bot真係好撚快

利申最快13秒post到幅圖同字

含左未

屌d留言有d新意好冇

其實係娜娜sd 俾樓主
母雞不唔係樓主可以控制到

鳩sir 死全家

鳩蛇膠post就3分鐘
認真嗰啲就冇人理

【緊急】文憑試取消聆聽及說話卷，諮詢期至9.16！一人一信反對取消！

Good evening sir!!!!

鳩sir鳩噏完未 幾時收皮

善用不推文回覆

勿自滿，勿被帶風向，勿墮入同溫層。

未突破勇武私了心理關口嘅手足要多加嘗試，保護自己。

Good evening sir
Ar..........die popo
And No doing
And no study

By Maria condero

er er er yes sir

阿sir又想拉人呀？

Hi 9 sir

好煩
一入黎冇睇樓豬名 睇到你個留言開頭心諗我睇漏左野?

Sir 你地黃又打 藍又打
想點？

你應該大嗌，打得好，抵打

呢個cm同鮑姐一樣
我想睇下可以玩幾耐
今日有個post問3個月前嘅連登係點
我覺得同喺達哥個chatroom到係咁講369 369一樣

thank you sir!

鳩sir係白警，我信

鳩蛇咁早蛇王？

鳩Sir早晨

見親啲偽黃即BLOCK
好想BLOCK鳩sir
但又想睇
好矛盾

鳩蛇仲飲凍撚死咁勇武：

Good evening sir
Bye sir
Fk u sir

屌你老母sir

Sir 你地琴日驚唔驚呀？

鳩sir嗰支警棍有幾粗

鳩蛇

敵人擁護的

阿蛇 凍撚水係咪好好飲

Pish

good evening sir
thank you sir

Good evening Gau sir

鳩蛇出post,唔該不推文

鳩sir 張相點影？

Block 咗你都係fb見到個po見返你

你上黎鳩up有無OT架

Anyway 你點影的

凍檸水？你飲凍撚水咋鳩蛇

鳩Sir!

推
想問下你點樣影
鳩sir

狙擊王

你點覆到咁快的

鳩蛇早晨

Good job!

做法唔理想 要再加速

平時睇post唔會睇名

昨晚福建幫絕對係想做個 721 翻版，無差別攻擊市民，點知太低估對手實力，被人自衛返轉頭。
建議文宣組向呢個方向宣傳，北角福建佬串同黑警再合演無差別恐襲，最後都係放走兇手

其實你可以睇下我facebook， 你又知我係乜嘢人， 好多手足都有追蹤我， 我個facebook玩咗好多年喇

邊度有我個post

支那奴才就係欺善怕惡。
感謝勇武！

鳩sir又衝出嚟柒！

快咗一秒

GOOD EVENING SIR

yes sir
thank you sir

北角福建佬串同黑警再合演無差別恐襲，最後都係放走兇手

岩呀！都要多謝呀蛇助攻既

鳩sir應該督察級
唔係佢點影

Good night Sir!!!

收皮啦死狗

Gd evening Sir

Sir，我地穿佐穿煲，sir

如果再聽到，扮熟叫佢小心D, 唔會會比後生打。

大話講100次，就有人信。

屌，7佐

我聽日會咁做

清楚sir！ 唔該sir！

Good Evening鳩Sir
幾時死全家？

你點知的sir!

Yes sir!!

瞓啦柒頭蛇

Thank you Sir!!!

鮑姐後期比人屌返轉頭啦
呢個應該唔會掛

THANK YOU SIR

屌你個老母，做狗咪認咯，

定係你覺得你既職業好撚影衰你，

所以一直都唔撚夠膽認啊？

阿Sir, 今日含左中共條撚未？

食屎狗仲敢上黎出post

good night sir!

班藍屍就係咁犯賤

屠一城降十城

gd night sir

永久封鎖 等樓豬單機啦

點解ON9 黑警你咁撚唔知醜
吞槍自殺啦，屌你老婆

Good night sir!

琴晚殺左幾多手足呀?

鳩硬SIR, 黑警死全家, 你幾時冚家拎呀? 好期待呀

出黎9up下無咩所謂
你唔郁手足我理得你去死
叫人暴徒但又一條友衝入幾十個暴徒入面開無雙
係咪傻撚左

btw yes sir! thank you sir.

撩人者賤, 打死無怨.

鳩蛇鼓吹暴力

巴打你好，我叫柒硬冇感情
可以叫我牙情

啊蛇凍撚水好無飲？

鳩sir認證你班伙記瀨屎未?

一如以往去警察總部茶餐廳屌返個早餐，隔離等退休嘅一柴藍絲廢老嚇到呆咗？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Sir ! Good night sir!

阿蛇你一日幾po係邊個指使㗎？

有料，咁多正皮以為冇人記得

凍撚水 重點

屋企樓下個保安都話唔夠擔發表意見

不過咁樣好咩⋯⋯

咁壓制藍絲佢哋都唔會掉轉槍頭

好
比佢地知咩係白色恐怖

黑狗當災

gd morning sir！

Yes sir!

啲廢老不嬲得把口架啦
夠膽上前線嘈呀垃圾

腦有事就食多兩啖屎清醒下啦，Sir! 成個警隊好彩有你，豬一樣的隊友，黑警on9 到一個極點！ 最後都要問一句：你點影的？

Good evening sir.

你就係其中一隻mon po狗

Yes sir!
Mon 緊未sir?

GOOD NIGHT SIR

條撚準備

仲夠膽嗌凍檸水 果然仲係好警察

你話係你親戚影ar ma
咁你篤你親戚出嚟咪得lo

鳩蛇你坐房就威啦，日日係房睇火影又可以點班散仔出去

鳩sir唔回人咁衰架

借個位

鳩sir早晨

toi

z

sir

真咩見好多廢老藍絲仲係咁撚串

樓主個名

屌，你地咪L回post幫佢推啦，等佢快快沉咗好過
戴個頭盔：我P牌仔推唔到架

正式宣佈打爆黑社會既手足係香港最型既男人

召喚文宣組

Morning Sir

張相你點影的

真係好想知你食開邊間沙嗲牛

Good morning Sir!

飲冷撚水飲到精神有問題

阿蛇早晨

Yes Sir

good.morning sir

Morning Sir

Bad day sir

改變唔到不如叫佢收聲

Good Morning sir

其實警署都大把文職同掃地呀嬸啦😂

阿sir仲夠膽叫凍撚茶

早晨牙蛇

呀蛇早晨

あの写真、どうやって撮ったんかい?

Good evening and good morning 蛇

點解仲要推依隻狗既post

Good day sir

鳩蛇你點睇到的

Good morning Sir

鳩硬sir 驚唔驚比人清算呀

蛇佢老母咩 死全家啦屌

EO 唔怪得係黃啦

Good morning sir!

Good afternoon sir

eo係咩

類似係AO嘅文官類 比ao低一級

你d同事便衣打架鳩蛇

藍屍廢老你估真心奶共咩
做勝利球迷奶權威咋

見正苦警黑原來唔係次次贏,咪驚自己落錯注囉

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

鳩蛇午安！

鳩蛇可能食鼻屎炒飯/白汁雞皇飯食得多
精神越來越失常

呀蛇早晨！

Thank you sir! Fuck you sir!

入嚟就係搵你狙擊手